[多圖]以下幾個香港偉人有咩共通點?

禿

鷹

頭

有jer

都係冚家鏟

唔知太監會唔會割埋J呢

佢地咪又係由地中海變出黎

識唔識走私大王禿鷹

屌點解會覆咗句you too